其實香港人幾時變到咁低質踩到人都唔識say sorry

朝早個個都趕時間架啦
踩你老母咩
知你班死港豬要趕番去開工啦
慘慘豬囉要打卡遲到要扣人工

有時明明係人撞到我
我都慣性道咗歉先
但係對家又無反應
搞到好似係我撞到人咁

我都係 因為會諗驚係自己問題先 我地好撚犯賤

修養既野管到自己管唔到人

禮貌呢啲嘢係由細教起
佢父母唔識教，冇計

之前放工時段撘東鐵俾人推添啦！
仲要倔翻你添呀！
禮貌喎！

架車撞到你都唔會同你say sorry啦
更何況踩親你

大隻佬表示從來都係人地同我say sorry

睇下踩到咩野人呀，普通人我會say sorry，如果踩中啲掛住睇手機唔睇路打橫行既低頭族，我絕對唔會say sorry

會追返扮唔小心踩返佢